其實唔計d痴線佬,絲打對d單身巴打有冇興趣?

如題,單身絲打可唔可以認真答,真心想知。

有，但係對你完全無興趣

無興趣不緊要,反正我不是hehe

小妹對你呢d狗公完全無興趣喎

我又冇狗沖你
我又唔係狗公

小妹最憎呢啲人

單身巴打得罪你?